灣仔警察總部有人企跳 消防到場戒備

下午1時許，灣仔軍器廠街1號警察總部有人企圖跳樓，消防接報派出大批消防車到場戒備，警察公共關係科稱正了解事件。

先正評後祝福

????????

黑警死全家

阿輝

訓練緊點係高處射tg姐

屌係班狗
定係又有無辜市民被自殺

叻

唔通今次被自殺嘅係白警

未必係狗

一隻⋯jpg

好快有故仔話警甴壓力大到要自殺

係總部？
一係狗， 一係犯

跳左未?

唔好同我講有示威者衝咗入灣仔警總企圖自殺

希望你可以由一數到三萬

希望係黑警

如果係狗高快

請問是白警以死明志嗎

無可疑

黑警女友分佢手？

如果係狗呢 就即刻啦唔該

三萬警曱 齊上齊落？

一定無可疑

黑警？

快撚d跳落黎啦 出面塞撚晒車

黑警括左出去架啦 唔洗ff佢地會跳樓

感覺上係跳樓 但實際係

一定又係演習緊

召喚目擊證人(？)鳩Sir

做咩叫消防?香港警察唔係咩都識架咩?

再咁落去禮賓府跳樓自殺都無可疑

呢幾日攪咩, 先係警宿被自殺, 而家到警總

跳啦 屌你老母

黃sir

正評

唔好笑啦, 應該係手足

話時話 好耐無見鳩sir

黑警陪跳

狗隻自殺點解消防要到場?
唔call愛協求解答

有料爆
但又被人篤灰？

被捕手足

謝sir,冷靜D！！
記得跳之前,留條針個contact 出泥
我哋會幫你報仇

演習跳樓姐

佢點跳的

真心希望係黑警
集氣

話唔定就係企喺上面個個

唔撚係迫被捕手足跳樓啊

阿～阿～ 阿阿～ 阿～阿阿～

會唔會就係鳩sir...

係咪狗先
係狗就祝福聲想你聽到

搬上狗總度掟落黎就唔拍俾人拍到？

抵撚死 整曬啲大大舊水馬
消防墊唔知夠唔夠位呢

江狗，等到4點有現場直播先好跳

個手令係咪因為咁就要批

係就快啦 唔好唔跳呀

鳩sir,冷靜啊

係狗定手足？

謝振美: 果個賊王季炳強過多幾日就拎住本美國護照返去嘆世界 我就呢世都要留喺大灣區做隻狗 都係死撚咗佢就算啦

鳩sir係手足

警總好多非曱甴員工，睇定啲先

我地係幾個能力小但想幫小朋友嘅學生 我地只不過想做一個中介人 渠道去幫有需要嘅人 我見之前都有類似嘅channel 但係大部分都已經停止運作

希望大家可以share出去

希望係狗

香港警察 跳樓自殺

你點跳的

鄧小強嚟

如果係白警就爆料，仲可以保半世英名，黑警就好行唔送

鳩硬sir

鳩sir泄露行動緊密畀狗雪藏咗

希望唔係手足

jump POPO jump

連鎖反應

係咪1哥先

鳩蛇

文書職系，秘書職系，AP/系統經理，行政主任職系，Supplies等等個個部門嘅HQ都有

唔係防暴做架咩?

唔信係狗

Sorry Sir 跳？

今日記者會會唔會取消？

點解有聲

未必係狗。。

轉移視線姐
企圖溝淡狗宿掉人落樓

真係跳我徒手游水橫渡太平洋

有機會

backup:

你唔講 真係好耐冇見

懷疑入面真係有無間道劇情我地唔知
btw 黑狗冇一個係清白既

聽日頭條 千奇唔好係

前線警感眾叛親離 受不住壓力 警線跳樓亡

千奇唔好

跳左未

懵炳強？

屌
死黑警既話係跳就快啦屌你老母

不能丟人現眼.jpg

喂!
?
無野啦

聽講已經停咗2個禮拜

跳完通知我
我想去慶祝

又係死因無可疑

開始撞邪?

千其唔好係手足 係警甴就快d死

死黑警

齊落就得架啦

即刻load咗首background music 。

已經光明正大係入面殺人

白警知道左啲野
比人滅口？

被自殺

無間道劇情咪就係黑警寫照
拎得獎既戲好多都係真事改篇

又係工人？

PR姐

冇架喇 走投無路架喇 跳落嚟啦 跳咗就一了百了

哦.....冇follow 到添⋯⋯

希望係警甴跳樓啦

黑警齊上齊落🙏🏻

係跳就快呀，唔好阻住我閂窗開冷氣！

油塘姐姐？

黑警跳樓？

係咪尋日做野有甩漏比大SIR 照完肺呀

十三姨你無人性呀你阿～～～

琴日比人發現掉人落街
今日咁快出黎做戲打完場

一陣又話係演習

懶得搬黎搬去啫，而家喺恐怖分子主要基地入面掟，你連有無血都唔知，煩少幾多野

開真槍演習

支持佢地 佢地好辛苦

屌狗師應記一功

利申 此風不可長 會有手足被咬

跳！快！

快啲跳

捉埋江sir 謝sir 先好跳

丁蟹

想姐住油塘單野好明顯

丫～～～～～～拍

齊上咗先齊落到

暴徒闖入警總企跳

點呀..今日又邊個故仔呀...
有犯走甩左吖嘛係嘛

跳咗未呀

堅定流呀？

謝振中

都唔知阿sir今年點拜年

警犬殺咗人又推人落樓

阻住香港人放工

無人開佢年咪算好
仲想拜年?

拎住枝胡椒照拜
全部睇佢面色叫餸食飯

sorry狗？

想轉移尋日單野既祝線

跳未

屌 心臟病
仲以為佢條樓死左開心左兩秒

好明顯

都唔係第一次

仲差29999隻

去到比d鼓勵佢跳落黎啦

有狗想爆料畀人搞？

振中

係咪有女警比高層攪左?

一個咋？

總部好多eo aco ap2 vendor it9

係狗就過去叫佢快d跳

鳩硬sir唔好睇唔開呀

跳未啊

係咪狗先

數埋屋企人唔該

文字描述都無...

係咪假波差婆投訴完性騷擾就比人迫墮樓

有沒人附近有live ?

忠誠勇毅
快跳落嚟

乜事呀

黑警 又做show

想人唔講油塘單野呀
成大年半唔見你地班撚樣跳

尻sir呢

黑警迫到白警要自殺

如果係狗

各位mon post 亞sir加油, 支持你們跳樓
跳完再落地獄慢慢loop

強姦,殺人起碼地獄就十層開始玩

快d跳,趕住買野慶祝

想轉移尋日嘅視線？

跳左未🤪🤪🤪

跳未呀

跳阿

係狗就快少少...唔好睹塞道路

跳啦仆街

what the fuck are you waiting for?

我隻撈呀

希望由高登台直播

有
所以先要申請搜查令

唔好諗喇
跳喇

完全想像唔到冇職員證點樣入去囉

祝黑警妻離子散斷六親死全家，退休搵到舊錢就係中山肇慶買樓， 跟住就比隻大陸雞呃撚晒。逼於無奈就返香港住劏房，揸的士揸到八十歲，跟住同癌症搏鬥到九十九

知唔知道係咩職系嘅人

總部好多文職

【15:34】警方稱事件屬誤會。據了解，當時有兩人於警總內因事爭執，其間有人發晦氣走近窗邊引起誤會。消防表示，事件為善意虛報，事後已收隊。

又做show

無料到

打份工打到意氣用事都有

拆掂咗

白警唔捉黑警
點樣算係好警

好極有限啦
黑警無一無辜

空歡喜一場

可能係輪姦完中左愛滋

即刻諗起任達華老竇嗰單嘢，以為會歷史重演㖭。

會唔會係佢跳之前已經射低左

比人推？

Dllm跳樓都唔敢點當差

虛報嘥時間嘥公帑都係善意

壓力來自良心
個良心收埋咁耐
終於頂唔住

想造到好易入去自殺假像
連狗屋都入到 狗宿無理由入唔到
之後屍都唔洗運黎運去

清算白警
利申：我係黑警

屌，跳未

唔係三萬五咩？

其實係警員阿明，今次真係臭坑出臭草，不理同袍勸阻一躍而下，為咗尋找一生既平靜。

想搵人跳扮哂野 依到都有人跳
咁其他地方都跳大家就覺得無問題

跳撚咗未呀

而家搵前cctvb記者劉肇邦上fb鳩up算。
乞人憎程度不比erer差，之前話叫廣告商唔好去cctvb落廣告同黑社會無分別就係佢話。

如果係狗 我而家即刻開香檳慶祝

=====回覆樓主，已閱=====

五大訴求 缺一不可
去藍存黃 良心消費
文韜武略 和勇不分
光復香港 時代革命

借個位用

●○●○由窮爸爸富爸爸探討黃色經濟圈發展●○●○

●○●○由澶淵之盟探討黃色經濟圈發展●○●○

●○●○黃色證券圈●○●○

●○●○黃色慈善圈●○●○

●○●○建議 黃色經濟圈 開新台●○●○

捉手足去警總被自殺
個個都以為係狗先殺
有冇依個可能

係咪狗！？
係咪狗！？
係咪狗！？
係咪狗！？
係咪狗！？

早啲跳，早啲落地獄
閻王等緊你

黑警跳啦

Stand with Hong Kong
Boycott China

入黎望下 同意幫我推俾更多人知！

香港人！下一步！

理想與現實現實係冇一個警察係無辜

La~~Dee
Sorly
Dee
Sor la

係就快撚d
已經拎定香殯

係咪大波madam

市民咁撚大社會壓力都郁唔到狗 區區少數嘅白警根本郁唔到

仲未計究竟有無白警呢回事

叫得消防黎就姐係未跳
跳左死埋再報啦

唔好比機會班警察有藉口話自己壓力大要多d錢

做差佬咁慘，跳落黎重新洗牌，又一條好漢

笑死 咁耐以黎第一單有消防到場 仲要係差佬
對上一單有消防係咪6月18號梁烈士果次

點個位? 睇唔到

應該一躍而下呀嘛

屌依家浪費晒消防時間
俾你兩隻人渣敗類係到玩

以死謝罪喇屌你老母死黑警

跳就跳啦死黑警
叫晒消防做大龍鳳最尾又唔跳
浪費消防資源

善意虛報呢個terms好好
我地要學吓

例如去美心見到有黑衣人喺裡面
去上水見到有黑衣人喺度執緊水貨
等等

藉口出手令查狗總

戇撚鳩

沒事下面有水馬

係黑警既 就快手落樓拉多幾件上黎一齊跳

係就快

【珍惜生命】東涌迎東邨男子墮樓 昏迷送院搶救

手足頂住

唔通係謝振美發現燉炳強單獨幫襯自已老婆?

咁之前唔死而家先死？

鳩硬sir唔好啊Venus唔值得你咁做

Hitman
光頭殺手

樓主pin this，下次死咗先開Post

試下其他䇿略

如果係黑警，希望佢唔好死
一定要粉身碎骨但死唔去，神智清醒但全身疸瘓，痛不欲生但又求死不能，睇住全家人逐一割席或慘死，最後先到佢慢慢「歎」住死

唔好話我毒，做得黑警下場理應如此，唔係天意，係民意

流言蜚語，連登至愛，炒作吧

乜撚野

無間道

樓到唔敢跳 無撚用

如果係佢張相角度會調轉

紀律部隊真係好有紀律

係黑警就快D跳啦

嗌交嗌到扮跳樓 , 女人黎架 ?

尿壺用完更係一腳踢返入床下底啦

係咪啲文職食咗人老婆?

狗咬狗?

屌你丫, 好撚好玩丫?

跳啦
等咗好耐

會唔會係俾其他狗逼自殺

快撚d喇屌你老母

會唔會係d文職比人性騷擾, 好多popo都會因為自己職級高而性騷擾下屬

佢地肯跳，我肯數

江sir?

想立即去為佢默默打氣

係咪大波狗又比男狗騷擾

振美唔好屎牙

仲諗住收工去現場慶祝
點解唔跳

善意虛報

做狗做到連跳樓都無資格

吳卓羲

浪費公帑

唔送

死因冇可疑

可能試咗好多方法都唔得
又驚連累屋企人

做咁多陰質事黎講 我支持

晚上演習又diu,而家咪下午演習lor

死完黑警死全家

狗學識自殺
都算係向文明近左一步

係狗跳就支持

佢地死就好委屈 呢排咁多市民死 政府有冇出過聲

冬!冬!冬!冬!
特別服務 懷疑跳樓

消防員：

地址係灣仔警察總部

消防員：

以死控訴?

跳咗未
死得先報啦
好行唔送喇死警甴

支持警察

聽都未聽過
真係on撚9

死左未？

希望係黑警
之後有連鎖式自殺

鳩sir

係黑警就快撚d跳咗我買兩打香檳派街坊

落地獄咪唔駛

陰謀論：

扮跳掩飾尋日宿舍單野
1）網上search 警察自殺會出依個新聞先
2）偷換概念：「黑警市民都會有壓力都會自殺」洗班藍絲腦 將尋日單野歸成同項 同樣係自殺

咩講中左呀死黑警？我唔自殺呀！

依家點？

死左未？
（第一次係企跳post咁樣留言）

跳樓自殺

白警一早走撚哂

可能係手足

其實最怕佢跳落泥死唔去，跟住就大把問題跟住啦

0119

法國都有好多警察自殺
香港果啲真係一啲廉恥都無 如果清算用凌遲死得仲慘 on9狗

唔跳即刻死全家

根本大陸人嘔心思維遲早被世界淘汰，過多兩代人大陸地會反。

係警察先好跳落黎

乜大家唔係仲覺得過咗大半年
唔辭職又唔篤灰 包庇黑警仲係白警下話

包庇罪犯 與犯同罪
全撚部都係黑警

死有餘辜啦咁

你肯數 我肯每一隻搞慶祝

希望係賤種黑狗，希望粉身碎骨但死唔去

黑警快啲跳
唔死冇用

鳩sir上水呀~

誤會

供晒D黑警出黎先

根本做戲，一定跳唔成

2隻警鴨勞資糾紛？

打，往死裡打

留番條命 幫手篤黑警灰 積番福就無事架喇

你係白警既話你會點樣捉黑警

所以咪話白警有無我都仲好懷疑唔好同我講心態白叫做白警

然後都係話死因無可疑

跳落黎
琴區旗

鏡頭請準備！！！！！